有冇試過抆抆下屎張廁紙斷咗

唔知大家抆屎時有冇習慣會用張廁紙包住隻手指然後塞小小入去屎眼到了2下確保冇哂屎漬

點知啱啱發覺了極都仲有漬
就再塞多小小入去了啦
當我塞哂成隻手指入去果陣
張廁紙就zip住咗係個屎眼到
又抆唔返出黎

我已經即刻用水沖佢希望可以痾返佢出黎
再好似冇乜效果

呢家感覺到個屎眼透唔到氣好辛苦

咁唯有下次屙屎用啲屎推返張紙巾出黎囉

呢家坐係到都覺得有野頂住

你主人幫你抆？

拎kfc手套撩

會穿

膠難分解過廁紙

kfc手套係高檔野黎
冇咁易穿

你主人幫你覆？

on9

抆抆下紙巾穿咗
手指插咗落屎眼
成隻手指頭都係屎

有冇索下

好人經濟有冇得賣 唔想幫襯藍店

臭到嘔

天然臭會索到上癮

唔洗幫襯，就咁去拎

ching有啲咁嘅癖好

佢係有少少問題

有冇帶kfc手套

係屋企唔戴

有冇示範圖

有邊個會唔鍾意

同好